有無人係倫敦讀

無朋友 悶

邊間？

UAL

London讀緊postgrad

唔 join chi soc 去劈猜下枚 識下囡囡？

挽得多人都悶 得幾個可以真心熟

挽你老母

挽你老母
原來字都唔撚識寫 影撚衰哂ual

Ug or pg?

Aldgate East

讀咩科
係咪好多勁人

係咪CSM?
最近都無咩興致識人，又冇興趣去bar，真係冇野做就去做uber eats

讀咩？ archaeology?

Bar就淨係唔同你去姐

你個Chelsea仔😏

柒左 以為你係我fd sor😂